今晚尖沙咀活動根本無問題 咪撚再分化

見到有D posts話今晚尖沙咀活動變左好似嘉年華咁
而另一邊BUSU會長就係比黑警拉左入狗局撚緊 好似好對唔住D義士咁 失左焦
但成個活動原本就係因為個會長比人屈買雷射筆當雷射槍
所以今晚D人先會買哂雷射筆去太空館示範雷射筆唔等於雷射槍
大家眼前見到既歡樂其實正正就帶出左呢個政府到底有幾撚荒謬
老屈你係拎住攻擊性武器
而且 成個運動已經走到差不多兩個月 每個月每一日每一刻都發生住愈來愈荒謬既事 我相信每一個有良知既香港人呢兩個月內內心都屈埋屈埋唔少唔好既情緒
難得有一晚大家係集會表達對黑警亂拉BUSU 會長期間可以有一D歡樂
點解唔可以開心一陣 歡樂一晚咁多？
再者，呢種歡樂根本唔係真正發自內心既歡樂
而係係荒謬之極既社會當中苦中作一點樂
最重要係大家過左今晚 都繼續堅持五大訴求 不分化 不篤灰 不割席
繼續齊上齊落 光復香港 時代革命！！！！！！！！！！

抗爭唔一定要苦行既模式！休息放鬆都好緊要！

今日個激光節睇到我好感動好開心！

多謝所有勇武派同和理非既手足

真係唔覺得今日咁樣有問題,在場大家都無忘記運動本質,開開心心咁嘲諷下個政府,最重要係話埋比狗知,人多都可以好和平

香港人已經好耐無咁放鬆過

其實大家都係戥BU會長唔抵 想發洩一下 宣洩下情緒 好似連儂牆既作用咁姐

今晚玩筆玩得咁開心，正正反映攻擊性武器檢控荒謬到無倫